毒撚想組團去破青，有冇巴打可以做下好心

我只係想探討下女性既奧秘咋

臭雞

女人都係雞係公廁

樓上班mk 屌過女人就收嗲喇